唔打機唔睇動漫既毒撚

係超級毒撚
邊邊都冇人會識

你錯喇

我唔睇呢啲

有三個朋友。

冇圈子

咁樓主平時得閒會做咩

上連登 訓教 youtube 發呆

冇

唔洗返工？

會被遺忘既人先係真正既毒撚，大家唔好再定義打機睇動漫就係毒撚

屋企養

咁你唔返工唔悶咩

悶 不過都冇辦法 我更加唔想返

得三個朋友好意思講出黎

返工會識到女仔

返工俾人撚
出街好恐怖

唔出奇，果啲真係毒撚，因為興趣好窄下

咁係屋企有咩做

真